而家係咪一定要大學學歷?

其實讀大學都曬左唔少時間係你既尊業上面
所以你識得好尊但冇大學學歷係香港係咪係咁先?

專

你真係好專 就唔洗睇人面色 自己做老細
你要打工 即係你唔專囉傻鳩

有d野呢刻用唔著唔等於將來都用唔著
有當然好過冇

等睇轉頭d人又話咩科乞食fg人工幾多

你唔讀大學連字都唔識打
你話重唔重要

冇本金點做老細

快左少少, 但你又明

我明因為我有讀大學識多兩隻字

關咩事, 小學雞又明既字, 你讀到大學先識

咁你見工咪咁同老細講
你請文員炸嘛 小學生都識做既野

typo 都要執

咁大學生真係冇咩用, 而家你要好專先有用, 例如ap仔要識plan, design, implement, test, debug
你識得web係呢個時代根本唔夠農夫有用

咁一個大學都冇讀過既人會識呢d咩
你話要專可以去考牌
但有d牌就係要有學士學位先考得